覺唔覺啲人whatsapp打「okok」好撚串?

一個ok咪夠, 又唔係同你好熟期待你覆啲咩
兩個ok好似覺得好撚煩咁

okok

Okok

Okay okay

👌🏻👌🏻

읏읏

唔知點解覺得你好撚小氣

me ko you

覆你又屌唔覆你又屌

Read

第二個ok=煩鳩
Ok煩鳩咁呀
比人話都唔知

ok ok

Okk

Ok👌🏼

55

打慣kk

👌🏼